又有黑絲OL坐關愛座，一齊批鬥佢！

我一定屌鳩佢

一定要大大力屌

姣屎凳篤

黑絲 OL 放工後需要關愛

141hk

人地有需要，做乜要批評人地

高質

佢有冇坐關愛助我都想屌9佢

塊玻璃咁污糟都隊個頭埋去

like

所以話 坐關愛座畀人放上網 , 高登仔自己都有做緊

樣

唔係特別靚 都唔係好差啫 下下都model咁樣咩

張圖都好耐下

...................

笑撚左

關你撚事

上面有人真心左

開始恥笑

呢到係lihkg喎-.-

呢款眼鏡夠淫
我要

邊係批鬥座

條女咁正，不了